華人有個劣根性 係有咩唔岩心水就ban咗你

小至父母俾子女嘅認同
大至法律
依家既法律容納到你就收緊佢

每個人都會對其他人趕盡殺絕

你真係華人典範